(估國家)母讓兒子馬路中央「野餐」 3歲子捲車底亡

【星島日報報道】馬路如虎口這句話由小聽到大，但仍有人學不會這個教訓。廣東省惠州市一個母親，在帶3歲兒子過馬路中途竟然停下，然後在馬路中心拿出零食餵兒子。突然一輛私家車在轉彎位駛至，懷疑看不到蹲下的二人，直接撞向他們並將他們捲入車底。母親並無大礙，但兒子就不幸身亡。

事發在上周二上午，根據閉路電視顯示，該母親帶着兒子，在惠州市龍門縣永漢鎮舊郵政的十字路口上街走，走到一半兒子突然說話，母親就停在馬路中心餵食零食。

馬路一直有電單車在二人身邊駛過，雖然情況十分危險，但二人一直幸運地無事。直到一輛私家車左轉，司機懷疑未有察覺蹲下的二人，結果就撞了上去，釀成悲劇。

兩母子被捲入車底，母親運氣好未有受傷，能自行爬起，但他起來的第一件事竟然不是查看兒子的情況，而是走到車門外拍打車窗，與車上的女司機理論，其後才將兒子救出。當他發現兒子無反應時，嚇得癱坐地上，過了不久就抱起兒子，在馬路中心快步離去。

據當地居民稱，該名3歲小童最後傷重不治。

女司機 積一分德

個老母都係驚個司機走左去啫，蚹蛤蟈蜻喎

佢走左去既話邊個賠錢呀 點睇都係搵司機講數抵玩d

支那不意外

On9得可以

根本就係唔想養個仔又想搵返筆
btw 仔仔rip

覺得個媽精神有問題

個阿媽都捲入車底 但係無事
屌你咩構造

[url]
[/url]
咁究竟係痾尿定野餐 定兩單嚟?

一個老母死 一個個仔死 但同樣係惠州

你地中文唔合架？

冇lin

回帶